［學術］可以種族歧視同種族既人嗎？

種族歧視通常係有種族差異既人之間發生，但如果同種族之間呢

self-hating